有冇人唔係日日沖涼

慣左隔日沖
其實都唔係好污糟姐
同埋係朝早先沖
有時星期六日放假會唔沖，變左隔兩日先沖

冬天2日沖一次，夏天日日沖

睇心情 有時三日

我會裝家姐沖
Btw有啲掛住佢

Same

唔沖涼唔會瞓落床囉😐

身邊好多人都係咁講